[代人老母post]港兒反問黨媽

我想問一下阿黨媽？好多年前在十分無奈之下，
突然多了一個洋媽，雖然洋媽不是那麼愛我，亦都有溫飽。
但是你不停虐待你的親生兒女，
三反、五反、大躍進、文化大革命等等，
致使你的親生兒女逃離親媽，
來親近我這裡的洋媽，
令我這洋媽的家突然來了許多許多你的親兒，
導致我這家庭，日益人多，產生兄弟之間許多吵鬧謾罵，
我的洋媽都善待你的親兒，
但你的親兒並不滿足，在黨媽你的教育下，
你的親兒走上街頭，放火、四處放土制炸彈，
搞得人心惶惶。

回歸後，阿黨媽你不但定了家規(基本法)，
後再搵了二個管家(中聯辦及港澳辦)，
監視著港兒的一言一行，
港兒我大聲講了幾句，
舅父老爺(人大釋法)馬上訓話，
這二十年來，
黨媽你用一些我不認識的人來當我大哥大姐(特首)，
那些愛親近你，聽話的大哥大姐，
把你港兒的家弄得亂七八糟，
你港兒家地小人多，
大哥大姐(特首)每天帶著150人來我家，
令你一眾港兒飽受驚嚇。
黨媽你的無錢有腦的親兒來我家集資上市，
大把大把的錢拿走。
黨媽你的無錢無腦的親兒來我家，
買奶粉、買尿片、買日用品，
回去黨媽家賺錢。
阿黨媽你的親兒的親兒還要在街上大小便，
導致你港兒十分困擾。

阿黨媽黨媽，今天講到這裡，有空再來跟黨媽聊天。

push

唔好on9趺入乜兒乜母圈套啦. 大家只有政治關係, 無任何血緣, 唔好認親認戚

中國從來都唔係香港嘅阿媽，完。

媽乜柒